林鄭：光復香港 時代革命

係時候cut出嚟

光復香港，時代革命

媽媽原來暗中支持示威者

暗示大家繼續對準港共政權

有冇人識cut

各位市民
我呼籲
光復香港
時代革命

以後發夢就係播到成街聽到 洗班藍絲腦

黃底媽媽，好感動

必須繼續嗌

Live緊未有字幕，唔知有無巴絲整

原來林鄭真係有聽示威者既聲音
怪錯了媽媽

推